[屯門]有無90後覺得胡少渠小食部雞翼好好食

間小食部係我同班同學個阿婆定阿嫲開，
啲雞翼炸到脹卜卜，成個波咁 ，畢左業經過都有買過1-2次黎食～
但之後小食部無再開放啦，好掛住

好似有少少印象.....我成日買佢個神秘禮物

有咩神秘禮物呀？唔係好記得～

我記得係一個袋,入面有玩具同零食